====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: entre Rosny et Mantes cependant , la réalisation d ' un plan d ' eau de compétition peut présenter un attrait non négligeable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

